［新口號］警黑勾結，官逼民反！

唔係想分割，但「光複香港，時代革命」已經比林鄭用港獨扣上帽子，廢事比位人入。轉變下。

警黑勾結，官逼民反！

大家點睇，歡迎討論